[突發]天水圍有人大叫工聯會收皮

天恆有個啊姨狂叫工聯會收皮 陸頌雄食屎狗
應該好多人都聽到 好撚正
大家唔好再笑鳩天水圍人

天水圍終於唔係剩係識耕田

支持每次見到工聯會擺檔都鬧鳩佢地

天水圍係本土票倉 前幾日又屌走咗個街站

好好笑？

收皮啦

做得好

食屎狗陸頌雄俾霸氣師奶屌走咗

其實喺屋企到鬧都幾好 唔洗驚俾人圍仲要勁多人都聽到

而家知天水圍咩料啦？

知喇原來咁猛料